人與人之間相處最失望嘅一件事

係你願意為佢做嘅事 掉返轉頭佢唔會為你做 只能夠講你喺佢心目中未去到咁重要 未去到佢願意為你付出 因為佢覺得你未值得要為你去做

你地有冇試過辜負身邊對你好嘅人 可唔可以唔好令身邊對你好嘅人失望可唔可以唔好咁殘忍

同樣嘅錯犯第二次

唔好犯第3次喇

你需要人幫嘅時候我一定會喺你身邊 我需要人幫嘅時候呢你喺邊我唔會再咁傻喇好失望失望真係一次就夠 但點樣令自己唔好再對你有所其待？

最傻嘅永遠係付出真心嗰個

你以為我只係攰
其實我當時係失望嘅表情
唔講喇
算喇

無直接講係你錯

講黎做咩

所以其實佢唔知你既付出d乜

我明白

人與人的溝通 有時候沒有用

同一個要求如果自己都做唔到就好要求啦

佢都知啦我次次都會留低/特登返去幫佢如果仲要我故意講我付出過 咁我真係覺得費事講

佢冇要求係我自願但係估唔到掉返轉頭嘅時候佢唔會留喺我身邊真係好好笑

佢覺得係老奉

犯咗三次啦已經

如果相處一定要講求回報
咁我勸你都係自己一個好啲
而且如果真係有朋友同自己付岀岀現好大岀入
我諗呢個係人嘅問題 但咁唔代表相處必定有來有往

我都覺得當左老奉

咁你知道要點做

你樓下已經有個人辦係度

背叛，出賣

最撚憎背叛

同佢有排未到愛情，發展多幾年都唔會係愛情嗰種關係
當佢係重要朋友，但原來一路講嘅嘢都係一個大話接一個大話，冇一句係真
唔想再繼續單方向信任同無止境嘅謊言，朋友唔係咁做的，努力疏遠緊

不離不棄係一個唔會用得厭嘅大話

付出真心然後倒頭來只有你一個人認真
對方根本唔在乎唔認真